因為喜歡你 我努力改變自己

以前相識既時候唔重視佢 到宜家再揾返佢 由起初佢唔點理我 到宜家佢話俾時間佢考慮 每日廢寢忘餐 改變自己多啲去接觸佢有興趣既事物 可惜我仍然唔知佢想點 好辛苦

抵啦！

收皮 唔抵幫

你已獲得 Stand News 立場新聞的頭號粉絲認證！